英媒︰曼聯將簽入史奈達

英國傳媒報道，曼聯會在轉會窗關閉前簽入加拉塔沙雷球星史奈達。據《每日快報》報道，去年夏天未能將荷蘭國腳史奈達羅致的紅魔主帥摩連奴，在冬季轉會窗關閉前將會獲得這名32歲球星加盟，而原本亦對史奈達有興趣的祖雲達斯，已將目標轉移至多蒙特的丹比利。到底史奈達是否會到前國米恩師摩連奴麾下作賽，很快便有分曉。

仲黎？！

名宿

22歲傳到32歲都未買到

年經

以為係舊聞

曼聯d轉會新聞真係戇鳩到冇人有

曼狗見到表示笑左出聲

我以為係回帶

比人退休啦

掛靴咪傳佢做最聯領隊

懷念朗肥

依家無人買得落手？

獌d精係咁射射到一地都係

伊巴預言: 史奈達入魔下場似我

隊隊波都有d無論傳人

好像利 圖蘭
曼 史奈達

All go mu

簽加坦頂住先

簽加雷頂住先